[認真討論] 正苦出招：起訴暴動+廉署立案

擺明針對2批人

一方面特登搵個最近期既衝突被捕人士出黎開刀
帶個訊息表明黎緊會強硬打壓遊行集會，想令敢出黎既人數越黎越少

另外又落order比icac做野，如果唔係以公墓員特性點會自己拿屎上身，咁做想表達比一部份淨係發生左721先出黎既和理非聽正苦做緊野，想佢地收貨唔再出黎

加緊8.5宣傳

擺明想淡化暴動罪啦

一日未出結果都唔可以信

45個手足被告暴動
黑警全家生癌

咩政府？香港冇㗎喎

白衫俾人拉鳩曬先同我講

icac唔係公務員

不如撐icac 同 48小時後接義士出狗房

求互推
[抛磚引玉] 所有連登軍師, 文宣入, (好認真!!)

都係果句啦 5大訴求，缺一不可
如果icac就收貨，不如監警就算啦

屌你老母啦
你以為依家封建時代管支那人呀？
扮撚晒嘢一啖砂糖一啖屎？？

你個垃撚圾冇民意授權既政府憑乜撚嘢要我地食屎哪怕係一啲啲？你老母，寧為玉碎！！

我要全連登都寫住「陪審團否決權」

各位我地依家得最後呢條路 陪審團否決權

一手軟一手硬

維基：白韞六候任廉政專員時不避嫌與正被投訴選舉時作虛假陳述的候任特首梁振英商討新政府政策。人權監察擔心廉署在其掌管下，只會配合政府及中央的政治利益和需要行動，淪為政治工具。

師傅
我擔心根撚本一陣個負責引導既官紅底，抽既陪審團9個有3個新香港人，咁打碌撚咩

anyway 都會照推，少少曙光都要

icac根本唔撚會做野，d工會代表已經通晒水比班細既知，表明今次只係拖時間+交戲
如果唔係班黑警仲唔好似上次蔥蔥咁出post屌緊？分分好似成立老廉咁暴動 邊會依家都咁平靜？

次次都淨係識拉一派打一派

幾時先肯真正回應民意呀屌

你肯定？

你唔好on9啦

依個正苦睇撚到我越黎越嬲